[一人一樣]係公海做過嘅犯法嘢

我先
亂拋垃圾

殺

人

殺蚊

龍

聚賭，聽講捉到最多罰三千，早知唔駛去到咁遠啦

與未成年少女發生

單手游出公海

打柒d fbi

無犯法

打飛機

公海做咩係犯法嘅？

食公仔麵唔落湯粉

無牌駕駛船

你望吓出面見唔見到大嶼山？

唉，諗住公海犯法會冇事，點知俾巴拿馬政府捉左

吸

飲水

強

游水